有冇人 網上translate google Eng 去繁體 , 都係簡體字

係呀，屌佢老母臭西垃圾google

試晒app, 手機web, desktop web版都冇事喎